Macbook都唔要？！元朗站呀師傅！

係元朗西鐵站執到部用牛仔布laptop袋裝住嘅macbook，麻煩快啲認領咗佢

圖